[秒經]一人N句覺得好型既歌詞

但我無從逃避 機關算盡 發現唯有你
我捨不得 我也輸不起
在我得到整個宇宙突然懷念你

啱啱random聽歌random番呢首
成個人震咗一下，震埋右

長途跋涉我甘心追憶到從前
總會夢見到躍起的鞦韆
甜言蜜語也簡簡單單似無言
明天我沒有更美好的打算

數波波

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒

男人心一字馬
讓女人心膽驚受怕

hey moun moun既波ar~

呢句又係好有感覺

喂喂喂 你話你係邊個邊個
我唔撚識啵
係我係覺得你好那型
不過係無賓州 果隻那型

我現時自己肯做飯

我唔理你話你有幾撚矜貴 係邊度出嚟 又有幾撚巴撚閉
我淨係睇 你做得D乜野出嚟俾我睇
你唔撚駛大吹大擂又話係邊個個仔
正屎忽鬼

唔屌到你以為自己好撚型

有種失去左之後先改既感覺 柏乳

連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大

連夢想灑一地再任人踩
依然笑得爽快

你有多愛我何妨別讓我知？

係啊係啊知你好撚勁

屌那星~you know what the fuck I’m saying